見到三毛POST連正負評都唔好俾佢

唔單只要不推文回覆
連正負評都唔好俾佢地
等佢風向都收唔到白做
三毛收皮啦

推